女朋友家姐真係好難頂

我同女朋友係相差4年既姊弟戀，但佢家姐覺得佢應該搵個年紀差唔多或者大過自己，成熟穩重既男人照顧佢，所以佢家姐好想我地分手。
好多平時啲煩膠野唔講，就講琴晚我送女朋友返屋企到屋企樓下撞到佢姐夫同家姐返黎食飯，佢家姐第一句就問點解我會係度。
我心諗:乜撚野問題黎?我接女朋友收工返屋企咪係度。
咁我未答佢，我女朋友就幫我答左:佢送我返黎咪係度
點知佢好串咁問:冇工返咩咁得閒既？
我心諗真係dllm啦，七點幾收左工好正常姐，你同你老公咪又係岩岩先收工返到黎。
我女朋友都忍唔住話:乜你地又冇工返咩？
咁我費事搞到咁尷尬就話趕時間走先，但臨走仲聽到佢哦緊我女朋友

好想知你地既另一半屋企人係咪咁
但利申佢阿爸阿媽對我幾好

食咗家姐佢

你女朋友幾維護你wo 唔洗驚既

你真係好撚廢
掉低條女

其實都係你無自信

本身底子好
就show off下

本身底子唔好
就行對女朋友好政策

聽你女朋友今講
佢家姐應該唔好得去邊

呢d女人真係心理變態 點解一定要搵大過自己既男人 搵個呀伯好無

係佢家姐性格咁撚西啫
理撚得佢
同埋你女友似由細到大都俾家姐食住
但佢都肯維護你

做番幾次送禮勤就搞掂

勸你更加表現成熟。要忍。4年唔算係咩，過多幾年差距會更少。

咁你女朋友個姐夫都幾撚廢下，咁既八婆都忍到

因為佢都覺得佢家姐好煩，再加上我地都視對方為結婚對象，所以又唔會驚佢會因為咁同我分手

正 溝姐姐

因為我驚再講落去，我心諗果啲野會忍唔住講出口

就係本身底子唔好
已經行緊對女朋友好政策

佢家姐對屋企人啲語氣好衰，控制慾又強，要身邊所有人都順從佢

我都諗唔明 可能貪年紀大啲既人有經濟能力，唔洗一齊捱掛

家姐唔低得細妹同個咁優秀嘅男人一齊

擺明係樓豬又矮又瘦又毒
怕事講兩句就要女朋友維護走人
冇男子氣概先咁小你啦
關咩年齡事呀

你唔會怕
唔係就比佢家姐食住你
你揾次爆9佢
佢驚9你
就唔會成日比說話你聽

佢由細到大都係俾家姐食住，但我覺得佢都已經唔係細路女，唔應該咁樣管束住

會=好

送禮俾呢啲西女人，倒不如我將啲錢用係女朋友身上，仲開心

其實自問都算比同年紀既人成熟，女朋友都覺得大家之間差距唔係太大

加油，佢比姐妹更有性能力就得

咁都要多得呢啲偉大既男人接收晒咁既八婆
造福人群

見到你姐夫同佢講辛苦唒

你冇得改變佢地
呢個係佢地生活咗廿幾三十年嘅相處方式

但我覺得你條女都唔係聽哂家姐講野嘅人
只要忍到結埋婚分開住就ok

你女朋友都幾好呀咁撐你
佢咁大個人咁樣俾說話都好小學雞
使乜在意

女朋友對你又好, 佢父母對你又好, 你已經好幸運了
八婆家姐遲啲嫁左, 你地更加冇聯絡, 問題唔大
係要小心八婆家姐變左港媽, 會返嚟涂毒你女朋友(未來應該係你老婆)
咁就麻煩啲

有得食姐姐

塞住佢把口啦
用咩塞自己諗

有無留意好多回覆都有一個負皮 會唔會係個臭閪家姐留架 出黎啦 家姐唔好私私縮縮

家姐=中年怨婦
你女朋友等緊你救佢

咁又何必呢
爆9佢唔係問題
只不過係爆9完佢就更加老尷

通常食埋

正宗口不擇"然"，咩撚都擺落口
講完咪算，呢d人你又唔睇重佢，唔值得你搏佢尊重

有

有一次佢家姐又發佢姐夫脾氣，但我諗唔明點解自己做錯野就賴老公，所以趁佢家姐去左廁所，我拍一拍我姐夫膊頭，講左句辛苦啦，佢報以一個無奈既笑容

佢家姐結左婚搬左出去住，但仲會成日check住佢係邊，有冇返屋企訓

都冇話好在意佢講既說話，只不過係想呻下

呢d 無得搞架喎，你聽完女朋友呻唯有上黎呻下
最緊要係你女朋友都覺得家姐過份，佢會反抗，如果唔係你疊埋心水分手都得
你既角色係聽女朋友呻，對佢好d，唔好同佢家姐有任何正面衝突
都唔好同女朋友講佢家姐壞話，有氣受完就上連登講算

好彩佢個八婆家姐已經嫁左，平時上去唔係成日撞到

女友d西屋企人/on9 fd永遠都係最撚煩
一有咩事鬧交/冷戰呢班人永遠都係會係咁打鳩你毒針
你對佢幾好佢地都係會踩到你一文不值

我女朋友已經開始反抗緊，當佢家姐問佢係邊，佢會藍剔，打電話黎都唔會聽
我都有同我女朋友講一家人無謂成日嘈交，有時聽完就算，唔洗再駁嘴

其實我覺得佢可能唔抵得有個咁好既男朋友
因愛成恨 食埋佢就家和萬事興

起雙飛

佢家姐結左婚仲同個妹住？

理撚得個家姐咩

啲八婆最鐘意拎自己條仔show off

咁擺明唔關你事

呢D人呢:

你年紀大過你女友就話你老
你年紀細過你女友就話你幼稚
你靚仔就話你靚仔無本心
你樣衰就話你地第日生個樣衰B

呢D人生存既存在感就係靠踐踏他人
快D同女友存好錢結婚買樓搬出去住啦

咁on9 竟然要女朋友幫你答晒
緊係老閪都搶住答 自信呀大佬 下次見到都唔洗淆佢

係你廢姐 有本事就唔會因為年紀細過女朋友而比佢屋企人睇唔起

俾d耐性忍下啦，當佢9up

佢家姐係咪單身虔婆

但其實你幾多歲？

睇文估計係原生一家四口以上，
加個姐夫同住
姐夫有冇出聲 冇就唔針佢

如果家姐結左婚
咪問佢幾時買樓
點解結左婚仲痴老竇老母
係咪無錢買樓
兩個人有手有腳係咪要成世痴住老竇老母
係咪打份狗工人工太低
家用比幾多份

圖呢

佢地搵幾錢個月

高過佢地就串下佢地

比帽你姐夫帶

拎條鞭教訓下佢家姐 煲埋湯你飲都似

想知樓主點追大過自己嘅女仔？

同呢d人真係唔洗同佢掙一日長短

依個世界硬係有依D西人

同問

其實佢家姐想食你

算吧啦
啲男女朋友嘅家姐大部分都麻撚煩
樓主個case已經唔算係太麻煩個種

工作比心機 第時有出色叫佢幫你奶鞋底 我又想知姐夫做咩咁巴閉咁襯得起佢

我都好撚憎女朋友家姐，咩玩法，管到好似老母咁，對付呢d人就係視而不見，理佢都on9

屌佢家姐啦
都係唔好，死臭閪留返畀佢個廢柴老公屌
兩個人一齊，最憎其他人人阿吱阿jor，又唔係同佢拍
心諗理人咁多做咩啫
身同感受 對方互相都知自己揀得啱咪得

唔係~ 有時諗年記大D, 思想點都會成熟少少 (當然會有另類例子啦)
有時D男人年到30都仲話未玩過, 咁可能你女朋友個家姐係驚呢D姐~

女朋友好好，唔駛驚

你真係廢⋯屌佢家姐一鑊甘嘅！唔好以為好好蝦！唔反抗就會繼續恰9你！

我條女都大我7年，佢3字頭我2中，佢細佬都仲大過我，都預左會有說話聽，不過條女話嫁硬我。對女朋友好d，唔洗驚，加油，唔好理d撚樣

係咪 佢家姐 唔抵得個妹 搵到個年輕力壯既男朋友
可以晚晚三四次 下下隊到轟轟聲啊